有咩原因令你會分手？

唔計帽

無

攰

淡左

現階段畀唔到幸福對方

無得婚前性行為

對方唔想再一齊行落去